有乜方法睇破地獄唔笑

次次都忍得好辛苦

忍著唔拍手掌難啲

諗住死果個係你老母

殺晒全家睇足全家人破地獄

咁先識笑，因為係最親嘅人

次次睇完依啲post ，睇破地獄都會忍唔住笑

唔會忍 就係笑佢地on9跳黎跳去

拎水潑熄佢

同感，幾年前老豆走個陣，喊到好犀利

突然黎場破地獄，我見到佢以不合常理既速度自轉加公轉

仆街笑撚左，即時話去廁所洗個面先，廢事比人見到我笑

睇得多睇到悶就唔會笑

好似成個人忽左咁 狂met大脾忍笑

次次

其實真係好難

上次去紅磡，完場真心想拍手掌，有視覺效果有氣氛全無冷場，直頭可以當睇表演咁睇

細細個呀爺死
我心諗做乜鳩跳黎跳去

爸爸的鳩兒也硬了

我要與你硬碰

果時表姐忍唔住笑，我都笑埋一份

算唔算華夏文化非物質文化遺產